[翻譯題] "古今中外" 英文係咩?

如題, 宣傳野, 點譯好

old now in out

ching chong ching chong

認真
i go to old by now

From east to west

at all times and in all countries

Throughout history

throughout history

翻譯係譯意思
言簡意賅即可

Cool Come Chung Oil

四方上下曰宇 可以代表空間 對應中外
古往今來曰宙 可以代表時間 對應古今

universally應該可以概括到你想表達嘅意思

From old to new, from into to out

angel方加

ANytime anywhere

From the old past to right now in different countries